有冇人以前係舊登睇過一個故叫：其實愛情好近

故事講一個毒撚點樣由一個毒撚變成世界仔再變翻一個毒撚
當中有個女主角叫叮噹
我想睇翻，有冇人知邊到有

推

有冇人睇過

有段講佢跪左係浴室到喊
話知道自己唔配有愛情
但如果有一次可以的話
希望上帝可以俾一次機會佢
一路講一路喊

仲有一段講自己係女神眼中知道佢係怪物一段存在

又有一段講佢自己點樣有錢後去hurt. 一個文青妹報復

推推推